唔訓既你 依家做緊咩野?

HI

享受一個人

月光光望天光

有多少空間 多少理想可以容得下

Seed呢?

Hi

咁你又做緊咩

三生三世十里桃花

Disagger

不了

打緊機

思考緊幾時先會有女朋友

唉

唔係事實

肚痛

平身

肚餓

先餓後痛

努力令自己入睡

Show Blocked User - 社畜太郎

今晚唔記得咗食嘢
但已經關咗燈瞓咗上床

唔記得食野咁大件事

由身體決定吧

know sex

係呀 我成日都唔記得

Hey how's doing?

係連登定我上網慢

琴晚我又11點訓左

連登！
因為我用wifi都好慢

咁咪幾好 唔係咩

睇黎絲打你唔係人類黎

poor

表示記性好差 而且好懶

勁慢 做咩事

嘩嘩嘩

死開啦

Show Blocked User - 理工泰那開普奇
咁樣就ok

幫我帶走呢條死基佬

唔好意思 我錯了

垃圾連尼住

你哋相處方式好特別

愛無分性別

Load咗十萬幾世

我同佢無野架

笑咗出嚟
即刻分得好清
佢好慘

唔識佢wo

佢心都碎咗

好慘
唱返首心淡吧啦～

hihi

佢成日碎
會自己補返

最近好嗎？

回來了嗎？

唔送

不要再說了...

等放假

一直都放緊

仆街間房竟然有強！！！！

幸福啦你

要搵工了 加油

豬柳強？

你大獲了

屌
你返工返成點

上個禮拜又整親

bad

營多出杯麵裝簡直拯救左世人

整親邊度

韓國隻生生（？）烏冬杯麵又係好食到曉笑

我買左你支清黑頭果支野啦
得閒見面果陣拎

杯麵

thanks bro

why ?

以後買佢

屌

腳

?

係上面跌落黎?

係 跣親

hopeless

好撚壓抑

跑下步

你以後係地面做野算啦
唔好再爬高爬低

入camp攞左2個入去 簡直冇得輸

jm9
tmr have liv wo

大力吹奏

咩事

姐係做冗員？

ys... 無咩心機

返咩

我愛你

Same here

太夜了
其實都係呢個moment有啲躁

躁係解決唔到問題

其實係個日咁岩要拎野姐 我本身唔洗爬高爬低

積左好多唔同啲負面野 想發洩

無答重點。。。

失眠

Cant help

唔係到答

說話就唔是咁講

becoz of work?

煩緊 家庭 事業 愛情 平衡唔到

多謝你

鬼有你起你底咩

bingo

依個時間真係唔知點發洩

this is hk

煩緊中間果樣

飛機我

放假抖下

我冇呀

好想大叫 但係太夜 又好想食野 但係冇野食 好躁底呢幾日 諗野好negative

想嗌又唔得 想發脾氣又唔得

cry can help you

try to cry

哭是沒有用

喊唔出

驚行到針左

喊唔出
同埋喊都無用

don't cry

呢個鐘數 不了

中七差啲試過咁 依家唔敢了

珍重

陪我講

oj

飲完咖啡放鬆唔到
屌 我就算飲完津路都會搞到成晚眼光光

kurukuka!

It's me

他知道哭是沒有用的

no that's me

改左名

又係慢慢sd cv既時候

換了四個膠袋 倒出四袋血

決定聽日打邊爐慰藉自己

Good luck

咪唔好平衡囉

我遲d都去

唔好同佢講起澳門既話題呀如果唔係滷蛋了解更多專訪二次曝光遊戲的黎波里444咁。。戈87656

咁我收皮啦

幾時打呀

下個月呀

呢度有無巴打可以解決我問題

願聞其詳

召喚手天使迪布尼

絲得唔得

唔返去了

返工啊

係咁俾人話乞食
行行都有人搵唔到工架啦...

絲打幫OK?

做咩

其實巴絲都無所謂 如果你係個男仔 鐘意個女仔遲左勁耐先覆你 你會唔會即刻放棄溝條女

樓豬幫ok

返咩呀

會
叫佢食屎

未去到已讀不回都有機

每次覆都好遲？定佢有野做咋

你係絲? 我估緊個男係咪鐘意我 佢主動問我野 但係我唔小心瞓左 遲大好耐先覆佢 之後佢就read左我

佢係絲呀

YES
你可以食屎

唔係whatsapp

問多人一句睇佢回唔回啦

佢係夜晚9點幾搵我 之後我朝早6 7點紮醒左先知佢搵我 我已經即刻覆嫁啦

認真
可能佢同你一樣
睇完訓左姐

個個都叫我搏後面果樣...
搏到先得架
當搏到喇 讀得上先得架...

我

我見佢read我 我都無再搵佢了 已經過左5日

佢係晏就1點幾read架 點會瞓左

傻架你

我之前一向都有秒回架 只係有時返工唔用得電話 同埋最近呢次唔小心瞓左 先會遲覆

點成功架 你都係絲? 我而家日日都好煩惱

咁唔知LU

佢應該唔知我返工唔用得電話

我係巴 佢地全部絲

屌你偷偷放閃

早晨

sci 特別多人揾唔到

對唔住囉

唔會啦

好難講 唔係打沉你

agger
仲細咩

er。。。
我今日都唔知好嬲定好笑
佢條仆街又7到飛天啦屌

諗多左

只差一點點

我指唔會睇到個PO掛

好多大好姻緣就係俾啲on9拖到無撚左

前排買落既出前一丁食唔食好
之前新聞話有問題是咪真

沙清請不要灰心

SAY

咁撚易死咩
仲要返工啊

之前咪同你講過囉

屌有好消息俾你知 睇tg

營多

費事咁講啦

好難講嘅意思係 佢唔係鐘意?

節哀

雖然呢d 曖曖昧昧又幾好玩幾過癮
但人大左真係無時間無心機玩

我講緊睇唔睇到個po

想食啲暖肚既

唔聲唔聲又打完一個campaign

營多湯麵

試下講中文
淨係睇得明CU

不過都好過對你無意但又欲擒欲縱咁仆街

好明顯你就係玩依D ON9遊戲既人之一

毒撚都係返落去先

條友呢
今日interview 遲20分鐘
另一間就無得in
原因係寄報名表堆野去 貼唔夠郵票
郵局要個邊補錢
人地一開封信知係佢啦
就打電話比佢話當佢個報名不被接納

你收皮

係bonus冇左兩個守護神

咁撚on9....

不要扮

Agger 兩個都被動就真係等死

仲要臨尾香

我先係真毒

又屈

咪玩啦清

留肚食飯

咁點溝女呀

典牙布sir

半主動

佢比女溝

唔駛找
仲灑鹽

搵d話題囉

有咩分別

bb今晚唔係度

當我冇問過

我係蘋果樹。。。。。

怪不得

白飯五碗 記得留肚

好聽過半被動

我師兄話下星期三車佢去ou 面試
廢事佢又遲到
我地成班人話咁師兄intern個邊咪要請半日假
師兄話最多星期六朝早返去補返比公司
條死仔再衰既話真係會仆街
我哥表示 條死仔真係比師兄車既會顯得佢超級廢柴
之後開賭盤 睇條死仔會唔會肯比師兄車佢去面試

你同我想像中既形象好唔同

......

who is 條死仔

毒L個個差唔多樣

去親澳門d人講野都唔鹹唔淡

瞓唔著呀呀呀

戒緊澱粉啊

同我拖拉左幾年既仆街仔
又名 死仔 垃圾 屎忽鬼

又扮毒撚

澳門同香港人講野咪一樣

why拖拉

快手搞掂 又一條好漢

咩扮
真係毒撚

澳門特別多

唔會俾你成功

溝仔溝女幾時都係膽大心細架啦

每日都匿係屋企戒

又係被動囉條八公
之後就屌我太多圈子

你叫禮條子情何以堪

你識好多澳門人???

岩
我係廢柴

你冇份架喇
問黎都多餘

痴線
佢型子

咁咪一刀切

又典牙你

去過澳門就明架啦

快啲出黎瘋狂吃喝

講落又好似係

聽日出黎隻揪

岩牙

笑撚死

冇呃你喇
佢型我毒
Yeah

公仔麵

已到西貢

已block

今日唔小心發動左連登仔技能執左隻靚狗
好彩最後搵返主人比你地睇下佢個靚仔樣

see who's next

邊撚度有樣

for what

你唔係就得米咩

巧橙

原來你講佢
唔打你了

算啦 當我冇講過

呢個世界對我實在太多誤解

有target?

幫埋今次會放手
多得佢retake dse衰左之後一pat屎咁做乜都求其唔願郁
加埋大家都話佢唔抵幫
我真係忽然叮一聲醒左

巴打: 你捨得唔理佢先算

懶
你copy多次

Me

好人好姐去乜鬼澳門

你睇下果到

係既我唔洗講呢句

不了
唔錫男人

Agger

岩啊

溝咩女姐
正正經經同樓豬格劍好過啦

大家都距離榜首越黎越遠

給樓豬一晚時間

專心同禮條子格劍

我會祝福你地

諗緊條路應該要點行 一諗起就好驚

畢左業1個月

唉屌依度一樣

諗緊讀唔讀shape top up
有無經驗分享

支持你

唔係好識sorry

on9威

唔緊

諗緊點樣辭職

SHAPE 幾錢???

隻手唔聽話叫左m記

男人老狗

閪手

食完做埋個sit up先訓

潮文

唔好呃自己

頭未乾

forgot

頭沾濕

dear sir
我唔撈啦

新出車路士果篇

聽日做運動

走音

閂左門窗未

他知道
sit up是沒用的

屌你又幾update

手部運動 打牌

如果簽下達囝

我真係做

今日打完
輸幾舊

重光精神病院演唱會開始喇

笑到仆街

又用左一晚時間

星期日都豬左幾十蚊

Placebo effect

諗緊話去做煙腸
定話做論文返唔到工

why not both

等聽日食早餐

又白做

阿拿杜域配小豆
加埋皮耶

有咩食

皮耶走左好耐

諗緊 食左好多日茶記同m記

諗起就煩
唔想畀佢知我自己起壇

如果

就是我__ __ __ 既證明！

一早應該咁諗

咁諗落我都算主動

不過比佢d兄弟話我落佢面

唉最近都有樣sad thing 啊

Yes

請講

訓唔著

唔講咩事了
總之總結就係 再努力啦

加油

咁做緊咩

睇戲啦

完